{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57646&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안레이펜션"
    },
    "text": "ペンションにはフットサル場とバドミントン場があり、干潟体験装備も無料で貸し出ししています。 周辺には青浦台海水浴場と粉靑山樹木園があります。 海の客室は4人以上の宿泊を希望する場合、大人2人と子供2人のみ可能です。 Wi-Fiは無料で提供され、全客室禁煙です。 ペンションではバドミントンと干潟体験装備を無料で貸し出しており、現場の状況によって利用できない場合があります。 ATV、サバイバル、海のレジャースポーツに対する割引券も提供されます。 夏季には屋外プールも運営され、天候によって変動することがあります。 バーベキュー施設もあり、利用時間は午後5時から午後10時までです。 バーベキュー場の他にも、客室個別テラスでもバーベキューを楽しむことができ、時間前に事前リクエストが必要です。 人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者が責任を負わなければならず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには何の施設がありますか？",
            "answer": "フットサル場とバドミントン場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "青浦台海水浴場と粉靑山樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "海の客室は何人以上利用できますか？",
            "answer": "4人以上の宿泊を希望する場合、大人2人と子供2人のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなレジャー装備を貸し出していますか？",
            "answer": "バドミントンと干潟体験装備を無料で貸し出していますが、利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような割引券を提供していますか？",
            "answer": "ATV、サバイバル、海のレジャースポーツに対する割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールは運営されていますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールも運営されますが、天候によって運営が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。利用時間は午後5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室でもバーベキューを楽しめますか？",
            "answer": "はい、客室個別テラスでもバーベキューを楽しむことができますが、事前リクエストが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れ入れはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用者が責任を負い、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 464
    }
}